【工程撚】屌你老母!! 全撚部工程撚 / 測量撚好去自首!!

【Now新聞台】浸大學生會表示，會長方仲賢因購買觀星筆被拘捕。

幾十名市民在深水埗警署外聚集，要求警方交代，有警員就向在場市民表示需要了解情況。

浸大學生會證實會長方仲賢在深水埗鴨寮街購買觀星筆時，被便衣警員截停，並以懷疑藏有攻擊性武器將他拘捕，他報稱不適之被送往明愛醫院，學生會嚴厲譴責警方濫捕，意圖散播白色恐怖。

我無嘢講

文宣

墨斗佬，我知你哋有鐳射筆㗎

遲d應該搵到粒螺絲/絲帽都話你有大殺傷力武器零件

BSI 收貨佬好撚危險，日日周圍射!!
咁串!!

我要投訴

成條上海街、新填地街、廣東道都係大殺傷力武器庫!!!

職安真漢子!!! 有武器就好去自首!!!

召喚工程撚、地盤撚、測量撚!!!

我返工要帶頭盔都唔想嫁

教車師傅都有咖

勸佢哋拎出良心!! 自首啦!!

係喎!! 諗諗吓! 拉埋勞工處協助調查!!

【最新】警方：根據方仲賢反應及搜獲鐳射槍作拘捕

【Now新聞台】浸大學生會長方仲賢購買觀星筆時，被指藏有攻擊性武器被捕。大批市民在深水埗警署外要求放人，防暴警察在警署內戒備，並預備催淚彈。

警方指，五名三合會及有組織調查科休班探員，路過鴨寮街期間截查一名男子，在他身上搜出10支長約18厘米、形狀類似電筒的鐳射槍，以藏有攻擊性武器將他拘捕。疑犯被捕後表示身體不適，現正在明愛醫院接受治療。

警方指疑犯被截查時一言不發，嘗試逃走，警方是根據他的反應，以及搜出的鐳射槍，在合理懷疑下將他拘捕。

警方又指，鐳射槍本身不一定用作攻擊性用途，但任何人用以攻擊他人，亦可將之歸類為攻擊性武器。他指近日示威中，已有警務人員被鐳射光照射後感不適甚至受傷。

工會集體自首未

仆街啦
墨王點開墨啊

大獲
聽日又要用雷射做平水
會唔會犯左法
同老細講可唔可以唔做架

各個工會帶頭自首吧啦
嗱! 唔自首就告發佢哋㗎!!

墨王!! 聽個名就知道有勢力!!

老細係主腦! 大鑊了!

10條?? 判頭今次仲唔仆街!!